(想學車) 駕院、鏗鏘、李健、街師傅

想學車，搵邊間好

第一次學就駕院喇

街師傅先學到真功夫

問吓朋友有冇邊個師父好
跟街始終平過學校

駕院啦

我係駕院pass 堂堂唔同師傅 我覺得幾岩我
上一堂比個惡既屌到化 記住錯咩 下一堂遇到個少出聲由我渣

Ps: 1 take pass

不過都係睇資質 我個fd跟街司傅比人呃左一半堂無上 都pass

街師傅冇得輸, 又平又學到野. 駕院收貴又堂堂換人, D師傅點知你進度

咁師傅有冇好介紹

學到，學到點樣無理取鬧同收左人錢都遲到囉

收得貴就真，不過好少會fail。
加多六百蚊就堂堂都係同一師傅。

跟師傅唔係個個都好脾氣

跟個唔好脾氣的師傅上堂度日如年

駕院都係得23% 1 take pass

好多都係自動私家車

我自己經歷係教院啲師傅真心用心教，唔會無理取鬧，我做錯野會話我同提醒我。出面啲師傅淨係識屌鳩你，之後叫幫手買煙，教車食煙。

街師傅質素好參差
想跟街師傅最好係朋友介紹

同隔離POST, 茶餐廳 VS 連鎖快餐店一樣
快餐店你唔預有驚喜. 但衰極都有個譜.
茶餐廳. 真係睇廚師心情, 可以突然10次有1次好好食, 但衰就衰到成PAT 屎.

幾時開始駕院堂堂換人？
我三四年前考 十幾堂同一個人 同一架車（考試都係）

街師傅啦

一係google下出名果炸街師傅一係駕院
堅將李賤果d好參差睇你好唔好彩

係李建學得好開心 遇到一個好師傅

+1

利申：1 take pass

無你咁好彩 第一次比dc9累死左

可唔可以講下個c傅叫咩名

駕院一take pass
資質第一，師傅第二